是日靚午餐 麻辣手撕雞飯

好味

乾到 樓主唔係食開濕糧咩

希望你食唔曬 等我有二手飯食

油份好足

上環有間幾好
不過呢幾年好似開左好多

加罐可樂

好鍾意食手撕雞
最緊要係d手味

正阿

番印度食咖哩啦

有，剩返d椰菜底唔食

咖哩手撕雞都好似唔錯

又關你事

DLLM

佢羨慕我食完有得用水牙線沖返d雞絲出黎姐

食麻辣雞 真係慘過返印度

好味阿

印度佬kt邊度

瑞和街街市入面
有間鋪係三角路口
只做外賣
唔記得咩名

Btw個飯35蚊

邊到
想食

上環邊間呀？

上環市政大廈 出面

搵下先 唔該晒

有冇人覺得呢類酸酸地既麻辣野同飯係唔夾